12/10/2019 警方：陳彥霖死因無可疑

多次參與反送中示威的15歲泳將陳彥霖，9月22日浮屍海面，死因惹人猜疑。警方昨日被追問才願意交代案情，表示屍體沒有表面傷痕或性侵迹象，但驗屍官未能確定死因，警方向其家人了解後認為死因無可疑

咁多疑點
當日都可以話無可疑，係咪想要隱瞞啲乜嘢。定係懶過西hea做

Push

肯定個媽D 口供啦
時日話個女幻聽
有人又Hea 查
兩個67一拍即合

狗方幾時做埋驗屍官